「鄉黑」最怕什麼？

各位巴絲，集思廣益！

1. 集合香港各大玄學師傅聯署出聲明，強調「惡有惡報」？
2. 聯合台灣各大玄學師傅，出聲名積極研究破壞元朗鄉黑風水的方法！